美斯淨係識十二碼入波

最少佢走動多左
算係甘 上場輸幾球係到散步

child登仔淨係識開po

好掛住活sir

似係出左啲事，個人謝左

去獌啦 日撚日12m

本季入球精華
全部都係12碼

米出翻來

快入

應該係準備HEA到完約,
宜家淨係入12碼

球玉

你地話佢唔識射12碼

依家踢後一格入球一定會少咗

但跑動多過以前

終於練成十二碼